巴士已有人罷工？

今日好似少左班次？

咁又點